如何答謝廣告界擺工

大家都知廣告界將會罷工五日
但係點樣可以報答佢地呢？

大家平時睇網頁 睇報紙 睇youtube
會唔會click廣告？
一百個都唔知有無一個會

但係只要你click下，睇下個廣告
播廣告既手足可以證明自己宣傳力
賣廣告既又證明到自己個廣告吸引人
簡直係黃色經濟圈既一大步

希望大家睇黃媒/kol 果時
可以幫下手，click 下睇下

支持，廣告界真榜樣

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推